貓貓只係食一隻罐頭

諗住比第2隻佢試都唔食

餓佢兩日睇睇

買隻好既佢唔會唔食囉

試過 買貴野佢都唔食

你買邊隻貴既？

買Ciao啦

餓下佢就乜都食

我個隻罐頭都唔食

我果隻都係 好惡搞 成日食埋啲濕鳩乾糧
呢排狠心左餓佢 佢都知唔食就要捱餓先肯食

餓幾日

好似換糧咁比佢食 慢慢每日撈小小新嘅味等佢適應